[英國] 有冇巴絲請過PureGym啲Personal Trainer?

大概幾錢？覺得對修身有冇幫助？

其實佢月費包左D training course, 果D吾夠玩? personal trainer 我覺得無咩用, BTW巴打你邊頭?

係咩 但係我見好似得group?
我唔係好知啊 其實佢兩個monthly plan有咩分別
我喺London周邊

btw 吾你

我之前都係London 一個係24小時任玩,一個係有時間限制. 一係好早,一係好晏果D非繁忙時段. 有個plan係去邊間分店都得,唔洗限死係一間做

我之前係做死一間 同埋驚煩所以逐個月買plan
等上上網𥄫下先

吾煩丫, 之前一直auto-pay, 玩完自己打上bank cancel 反就 ok. 相反香港做gym重煩......